《花木蘭》會在中國上映 「不朽傳奇 全新演繹 即將綻放影院」

迪士尼今天公布，《花木蘭》（MULAN）會在中國國內戲院上上映。微博上已經證實該電影獲准在中國上映，在中國版的海報上寫道：「不朽傳奇 全新演繹」，在片名下方則寫著：「即將綻放影院」。

目前尚未確認上映日期。這部電影將於9月4日在Disney+上映，到時候有Disney+這項服務的國家可以在其平台上購買收看。而在其他國家是會在電影院上映，由於迪士尼在中國「深根」已久而且有兩位主要角色非常「愛國」，所以迪士尼相當寄望於中國市場的成功。

堂堂disney大片個poster整到咁既樣

又十九幾億票房

個style好八十年代剪貼出黎咁

住係美國
愛邊個國先

劉亦菲呢個洋奴漢奸走狗賣国賊
有中国人唔做 走去做美國人既狗
身為愛国既中国人都應該要罷睇呢套戲！！

完全係以前文革poster d style

變咗鞏俐咁既樣

好似兩支箭插屎忽咁

水浸都想有票房？？